破解波叔派糖氹人

逆向論述文宣

方向一:
係示威者抗爭俾壓力政府先有糖派後生仔女做到野所以要繼續支持長派長有

方向二:
政府咁都派糖俾示威者咁咪變相俾錢支持佢哋仲話咩外國勢力搞亂香港垃圾政府

日日口耳相傳 spin走波叔派營個目的

打錯字 派糖

推

唔比我遊行，佢派幾錢都無撚用啦

捐晒俾反送中政府資助

叫人睇下澳門就夠啦
幾萬幾萬 你冇份呀

屌你我一蚊都拎唔到

留意返呢個係無賴文宣黎
係唔係事實唔重要

要破解咩？ 我一粒糖都無wor

遊行係第二條戰線嚟嘅唔好俾呢條派糖計氹走啲人

仆街政府支持廢青搞亂香港

文宣：
澳門每年派過萬
香港咁耐都冇得派
咁多專業人士遊行、抗爭
持續兩個多月
先派到三兩千
香港政府正一垃圾

澳門都派到 香港咁有錢點會派唔到 仲唔快啲支持啲後生咪執輸呀

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

me too

乜撚嘢糖
當人乞衣

巴打心水清

無賴好有用 反正對家支持者都唔講道理

順便話派錢好過萬億填海？
雖然唔係五大訴求但遲早殺到

same

林鄭: no stake

612 721 805 811

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

上街有錢收之餘 政府仲會派糖 唔怪得個個都上啦 我都唔執輸 我又上下先

政府畀錢我地去支持612基金/記協基金/其他媒體如立場！

小恩小惠 好似澳門一人一萬先拎出講啦 政府可恥

幾好 文宣真心有用

好開多個新文宣方向

起乜鳩人工島 起完我都死撚左不如而家派撚哂佢

正解

多謝求幫推

政府軟弱無能

香港人係香港做二等公民
蟈蝗一落黎就係我地之上

屌得好 支持政府? 太垃圾 不了

廢青無錢派 一定要上街爭取應有既福利

綜援雙糧 不如我都罷工拎綜援

一等：克警、高官
二等：新移民
二等：藍絲、廢老
三等：港豬
四等：所謂嘅廢青

呢鋪我就撐啲後生啦 佢哋做到嘢 我先有錢拎

親，你知道嗎？示威者為你帶來了：

薪俸稅寬免提升至100%；
幼稚園及中小學生 $2500 津貼；
一個月公屋免租；
電費補貼 $2000；
綜援、高齡津貼、長生津或傷殘津貼出雙糧。

成功爭取的比起你的立法會議員爭取的更多
持續抗爭可帶來持續福利，認同請分享

有人send俾我

所以文宣方向係唔好令呢班人遠嚟我哋 要佢哋加入成為我哋支持者

其實派糖目的咪又係要喺經濟分割唔同社經地位 所以更要反其道而行

出現了

派完都有百萬人先柒呀
818

我想講佢派錢政治意圖真係好明顯
今次派錢邊個無著數？ 大學生
小學生中學生都有 就係唔派比大學生
政府真係將大學生當做No Stake
佢應該係想將大學生一句其他人分化
其他人可能作出少少妥協
但大學生乜都無 只會覺得更嬲
大家既分歧可能會加大

所以我咪話囉 一日都係政府派錢派錢根本就係支持佢哋上街

上街好呀 上多啲派多啲

Pish

Push

721 811

冇錯 所以文宣目標係攻心 政府想分化 我哋都要努力抗衡呢招 最好當然係轉色啦 但希望拋磚最少抵消到個效果

方向一

做生做死咩都無，綜援唔駛做有雙糧，真心on9

主線任 支線任 雙軌並行

幫手諗多幾句貨仔 集思廣益 等大家都有得用

問題喺個制度

借位

816全城㩒美金！唔係㩒港紙！

4000都仲未收到呀

黑衣人成功爭取

佢派果d,
1）新移民
2）低收入
3）有錢佬

關我地事？

唔使點spin 睇一睇網上反應 好似不論藍黃都群情洶湧屌到pk

大推
今日同淺黃家母講 成功動員佢幫手㩒錢
佢話林鄭想焦土 我
話焦還焦 趁未焦到自己㩒咗先
佢

有乜好破，派埋啲垃圾
不攻自破

政府都廢嘅 今次派糖都唔知派到幾時 今次政府真係唔抵幫

好

冇錯支持佢哋 民建聯班撚樣都廢嘅 搞咁多年一蚊都俾唔到

都未過垃圾會
分分鐘得個講字

就算係咁 都要拉龐唔係自己陣營嘅人 即使少個阻力都好

派錢派到俾人屌 林鄭又贏 世界第一係時候籠絡下啲人

派唔派都唔關我事
我剩係要五大訴求

心水清嘅 唔駛講都破
但都要應付啲文智未開嘅人

遊行可以當飯吃

估計下一步係會話 示威者搞到開唔到會 派唔到錢 而家趁未出呢個論述前 解決咗派錢嘅陰謀先

4000 仲未收到啊 講閪咩！

愈多人上街，派既錢愈多，所以要繼續上街

今日下晝財政司司長陳茂波 （Paul M.P. Chan）聯同多位局長公布咗一系列紓困措施，幫中小企業面對轉差嘅經濟情況同減輕市民嘅生活負擔。我感謝過去一、兩個星期業界、勞工界同政黨向我哋提咗唔少有用嘅意見。正如我喺8月9號同33位各行各業代表開會後見記者時講，本港經濟情況非常嚴峻，同每一位市民都息息相關。

今日公布嘅措施，目的係紓困。要喺外憂內患嘅衝擊下回復元氣，當前最重要嘅係停止暴力，恢復社會秩序。近日香港多次出現以示威為名嘅暴力或者破壞活動，大家都感到十分痛心。我相信每一個珍惜香港嘅人，都唔會忍心見到香港被摧毀，因為香港呢個家你同我都「有份」，We all have a stake in Hong Kong！

有人將我早前回應記者英文提問時所講嘅 no stake in society 演繹成我認為示威人士都係喺香港 no stake 或者「無建設」嘅人，只係一個誤會。我當時嘅意思係除非有好少數嘅人因為覺得自己「無份」而不惜摧毀社會，香港嘅經濟發展對每一位香港人都好重要。

香港目前嘅難關正正需要每一位市民共同應對。請大家一齊努力，讓香港盡快重回正軌。

#撐企業
#保就業
#紓民困
#林鄭月娥
#CarrieLam

以其人之道還治其人之身
民建聯都廢嘅 咁多年都爭取唔到派錢

想塞錢落我哋把口唔使旨意，又話我哋會繼續抗爭到底去到年尾都會繼續行

有錢買Gear了

主線係五大訴求 但敵人會用其他方法side track重點 純粹拋磚去應付呢啲side track嘢

糖黎?我以為屎黎

唔理咪得

謝謝

我又上街先 一個月可上樓

好波 推

冇錯 唔知今次派到幾時呢

正解呀

612 721 811

就要係spin走佢呢套講法 轉做對自己有利嘅講法

拎咗翻到屋企繼續食玩瞓，無貢獻
係名副其實食緊義士人血饅頭

冇錯呀 (無賴mode: 愈多人上街愈多錢派)

都話係林鄭煽動啲人上街

明眼人都知 係要應對啲唔用大腦嘅生物

本身食玩瞓都唔係自己人 唯有轉個論述對自己人有利啲

呢條link才岩

真心嬲！仲係度死撐個廢青論

唔理當然係上策 但有時都會迫於無奈 有人會講呢啲話題 就要spin走佢

努力唔好俾個論述落喺佢有利位置

然後俾佢見識下廢青嘅實力

集思廣益 諗多幾句貨仔甚至新方向 大家有得用

錢照收爭照抗
雖然…其實我只受惠到兩個月電費

方向正確叫埋親朋上街 人人再多一個月免費

只係俾藍絲籌碼......

要攻佢的奸計，如去年靜雞雞將領取長者綜援的合資格年齡由60歲改為65歲。工程超支 + 列數各區天價工程 (如天水圍 17億天橋、元朗 2 億隧道)，計埋條數出黎，如果無呢啲工程每位市民其實可以派到幾錢。

呢啲

政府向暴徒屈服
令黨蒙羞 侮辱全中國14億人

認同呀 其實18區區議會都有一億用 至於用咗去邊 區區都可以大造文章

yessssssss

其實派咗啲乜，完全唔覺哩啲叫"派糖"喎

正

我比較推薦方向一，因為其實政府唔算有派糖比示威者

邊撚度有糖呀？

無我份 話知佢切鳩煲湯派街坊

成功爭取!

有啲人係政府講乜都信要搵個應對方法spin走嗰班嘅講法

推呀!!!!!

唔好再講喇
我4000蚊都未收到

我寧願政府用200億請最好既醫療團隊去醫治盲眼少女

乜方向都得 如果有分析力當然唔會上政府當 歡迎一齊諗新講法

方向二係預設對深藍 佢唔鳩講道理 咁就俾佢更唔講道理就算啦

比人打爆頭都可accept 嗎

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

政府話有 就有人信㗎喇如果一早知唔係糖 我諗佢本身個人都仲有啲分析力 或者已經唔係對家嘅人

年輕人成功爭取XXX

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

政府就係冇鳩用

屌, 明顯係擺立法會上枱, 一陣有D咩搞到立法會開唔到會批唔到錢,
咁又可以擺義士上枱

呢個點都可以進攻政府辦事不力 而家呢個局面仲諗派錢 又唔係唔知自己派到一穫泡

其實我覺得最好冷處理政府派糖
當佢無派過 繼續爭取我地五大訴求就得
行動嗰陣唔好提同派糖有關既野

唉 個心又沉咗

唔可以呀

派左乜撚野糖?

#83 我有提過
正見到呢步 所以提前化解

冷處理係上策 但係政府唔想 我哋更要及早搶奪話語權

大家都知 唔係派糖 但而家個勢係對家話係 佢哋製造緊輿論 我哋要解 當然有分析力都知根本唔係糖 所以呢套無賴論述係幫唔到手 嗰啲用埋大路版文宣就可以

但示威者冇糖食 所以要繼續示威

駛鬼文宣
有交稅黃豆都冇 幼稚園反而有錢 你老母

sor, 冇追哂成個post

你好叻
如果識分析 係咪糖的話 佢智力水平正常 就可以用正路文宣 講各路專業都撐 仲有隔離屋揸幾層樓都撐 講返五大訴求 唔係為糖 如果為糖818點會有人

智力正常都屌林鄭 無賴文宣主力應對心塞撚

唔緊要呀
我都係想拋磚 討論區需要討論的

即係咁，本人01年嘅，派4000嗰陣未夠18，而家派2500我地呢屆又啱啱中學畢業

宜家無論社會定世界都面對緊困境
仲係攪個咁無新意既派糖

但主菜就無
Total比夠一萬蚊都無咩用啦
公屋撚 綜援撚 小學中學撚
係現時 要個幾千蚊有7用咩
有唔會餓死有唔會有改變

最重要係主菜呀 唔係糖呀
就算如果咩都唔做
就算你話要儲錢準備處理經濟危機
我都無咁嬲

咁大件事諗住派錢可以平息？

好多人買裝出黎示威都唔止用左8000蚊

林鄭有心分化 學生同在職人士

派糖政治目的比實際目的大 佢只係要趁機製造對立面 明明俾錢你班人 你哋仲唔心足 呢個時候要出啲無賴文宣counter咗佢 對象係咩人 你懂的

you mean 政府唔想冷處理？ 希望借此黎宣傳？
唔係好明咩叫政府唔想

#曲
所以佢幫緊我哋銀包回血

林鄭可恥

應該係想試 軟硬兼施 先甜後苦
之後就會強硬起黎

佢而家擺明想高調講呢件事 將示威者塑造成暴徒 做成混亂 影響市民生計 所以要派糖俾基層 然而有人收咗就會覺得林鄭都派咗錢啦 你哋仲想點?
呢個時候 要俾呢班人更無賴 洗走同擾亂立場 所以會出呢啲論點
有大腦嘅市民 本身自己都識吸納唔同資訊去屌林鄭 呢套係唔work 自然要用正路嘅文宣 講返件事

一定係option 1

呢個唔出奇呀 我覺得要搶先化淡呢個大眾理解嘅甜先 對自己人根本唔會動搖到 對敵人要搵位入林鄭 所以我會提出兩個方向 當然宗旨係想令敵人都唔覺呢個係甜
如果係中立 轉苦 就可以繼續搶道德高地

btw求指教 你預之後嘅苦會係啲咩

一同加入民主建國聯盟

講真 係黃既會貪你果幾千蚊
可能我比較中產d
但呢幾千蚊對任何基層有用咩？

派錢個人認為只對深藍有用
我覺得連淺藍都無用
甚至可能連續既無新意令人反感

唐唐第一次派就新意姐
已經派左咁多次
仲要派得差
派得少過10年前
都係果句啦
主菜呀

林鄭想拖走5大訴求
然後再次靠施政拎番民心
屌你老母比呢份垃圾財政預算案市民